LG G6+ 充電疑惑

上網睇話G6 plus有無線充電
但刨好多文有啲話有 有啲話無
究竟係有定無
有冇巴絲指點迷津

香港版係冇既

咁如果加個接收器會唔會好多舊魚